美斯一傳一射，巴塞2:0西維爾

自殺仔呢？

睇唔到呀

已被負皮

勁

一版都唔滿